建議喺search嗰度加返「篩選」

喺連登search嘢search唔到啲我想要嘅嘢，例如我想喺「旅遊台」搵「美國」資料，會search到大量時事台/體育台嘅嘢

已經有，你用咩平台？

咩平台意思係？我用手機app睇連登嘅

Android or IOS掛

IOS

有得pin comment未
成日啲po炒車 啲人又唔睇後面啲cm

你點做到？最相關同篩選好似兩回事嚟

打錯字

㩒右上角「全部」呀

See 感謝🙏🏼